大東山睇芒草一問

想問上過去嘅巴C，係唔係得一條路上去？唔洗再睇地圖咁？全部跟路牌行就可以？事關我係超新手，冇行山

要肯定自己體能得唔得先，都幾甘
假期上超多人陪你行

諗住星期日去，平時有做開運動

推

伯父坳上到爛頭營再u turn原路落返山就得, 唔行小路應該唔會蕩失路

姐係係得一條大路行？唔亂行就冇事？如果好似你咁講上到爛頭營大約要幾耐？

著對好啲嘅鞋, 適量水, 帽, 下晝遲出發帶頭燈/ 電筒, 糧水以外嘅無謂嘢盡量少帶減輕負重

快嘅個半鐘左右上到去, 慢嘅又邊行邊影相可能預兩三個鐘

星期日好多人行，應該都唔會盪失路，再驚嘅可以上網做定功課先

咁星期日係咪要早啲上去？咁多人

你幾早都好難夠d阿叔阿嬸早架喎

啊叔啊嬸都啱芒草

佢地有無芒草都行，只係有芒草嗰期除左阿叔阿嬸仲會有其他人上去影相

原來係咁 謝謝你

行山界旺角

唔食早餐著拖鞋都行到上去啦

同意，呢個山真係輕鬆

點解有啲人又話難嘅

有冇做開運動嘅分別
行大路只需要體能